如果今年daddy贏到英超，係咪就真正成為史上最強領隊

名正言順成為the special one